其實向上流動既機會一直係股市

時下既年青人成日抱怨
而家一曰跌五百點
你買隻熊仔入一萬
都升至小一倍
你long put 又賺
你put細期又賺

你贏唔到錢就賴人唔比機會

ching ho ball
Ching 講得好

豬左好多呀今日 點上流呀

無做對沖牙？

無錯
三個月後騰訊會見600
你今日夠唔夠膽買

大師 次撚次都中 我唔洗1個月發過李嘉誠

有早知 誠哥就唔會然咁多啦

向下流都係

個市派錢都唔sick 執

大師

今曰又派錢

不是在馬會嗎？

1165